[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(60)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

最寂寞果個留名

皮已負

皮已正

睇唔出red會打機

打機大，我係小遊戲之王

咁姐係最近玩咩

負皮係俾淫賤軍官嘅

負皮聯盟

一開新po啲人又潛哂

潛水者速速前

overwatch同terraria

仲有三國殺

兩個game都冇買
以前玩minecraft 而家玩payday2

實體版自從中學冇玩過

molamola隊友亂揀英啊
要輸啦

lol呢樣好on9

勝負 浮雲黎嫁姐

我細佬仲有玩mc

其實幾好玩

佢唔係玩LOL

我大學班frd好鍾意玩boardgame

唔識玩LOL，仲打緊paladins

大學……朋友 冇

又好似係

唔想輸

為慶祝個post開到到60個

請軍官自爆

大學朋友全女人

支持

笑死 狙擊2046

想俾咩反應你

冇得玩BOARDGAME

你yr幾定grad左

女人都有玩boardgame既不過真係好少

朋友全部男人

暑假完YR4

總好過冇

洗盡鉛華

想必閣下定是高大威猛
咁多女仔埋身

唔通又係

留明

第3屆連登塔羅相認

屌唔識打DMG又要爭打DMG
SUP完你又殺唔到人又送死唔爭氣
唔撚打啦

邊間 係咪新界果邊

又係咩

好 唔撚打 我地吹水

係

你答我條問題先

係唔係要搭van仔

係第三屆與Red相認大賽

對唔住 呢個名好啲

我覺得我依家唔適合係呢個post出現

我搭開校巴，van仔都多人搭

點解 因為你係澳洲？

hello師弟

完

我等左呢日好耐

師姐你好

笑到我傻
佢唔係同你同屆?

你邊科

我grad啦寂寞弟弟

有咁細咩 連登真係咁易相認嫁咩

唔關地區事

我以為係計同年grad
咁佢就完yr4 唔係姐係都就grad咩

因為負皮?

年齡？

喺呢個post相認左3個

都仲有成年先grad喎

又相認

咁一定關我事

你仲串佢老

佢9月先yr4呀嘛

果然局外人比較清楚

我都無講係太大定太細

你都係大我少少姐 唔好咁

唔通你會話佢細咩

我get錯

我係讀書既老野 I know that feel

我見佢寫暑假完yr4

你同我同年 老毛毛

明明係你想直線串佢老

對唔住我語癌

我不嬲都幫眠寶,唔好離間我地

我讀緊PT degree 唔係正常讀U歲數

你老屈佢林嘉欣

一個二個都咁後生
呢個post係咪無我同年紀既人啦

食緊飯啊嘛 推得好快

阿……對唔住 我柒了

自己友都唔幫你

勁仆街 我講左好多次我唔係，我只係鄭欣宜但無人信

hi linlin

push

pish

老野表示唔緊要

揮手

幾大呀你

做咩姐你

突然發現NOVA 喂喂喂 師姐 冇緣 消失左

無我咁大唔好扮老

差幾年三字頭

你好似輸左

即係差幾多
我夠差幾年三字頭

係都要講實數

仲細咩 係到鬥老

好我潛

感覺很年輕 嘿嘿

無 __ 不成幾個幾

好，你贏

你唔係林嘉欣都唔會係欣宜

得得得 係我錯 唔好潛 對唔住 係我口賤 係我多口

我地兩個一齊狙擊佢

十足十欣宜

我夠差幾年3字頭

sorly

邪撕都老過你啦,嘈咩姐

雖然你肥姐但咁矮,人地又高又肥又大份

心情唔好唔比嘈呀？

矮版欣宜

你唔係諗住就咁會放過你？

比

繼續吹

你條問題……

咁你地唔可以因為老就遷怒於我架嘛

眠寶喊嫁啦

大家好
我只係入黎r 水吹

請自介

就喊比你睇

你係咪收埋佢哋

我錯

我頂多會收埋nova

報驚

要講d 咩

係自貼

冇錯 呢到文化黎

你死啦,你整喊眠寶

驚已報

你諗多左

喂啊，冇心架，係軍官叫我做架

身為一個柒頭皮
姐係玩鳩我姐

食膠啦你

膠attack

傻嘅，上得連登個個米8樣靚身材正，你估我信你

你條數都未找

哇屌你,死到臨頭仲想拉我落水
好彩眠寶唔會信你

又出現了

貴圈真亂

喂啊咪玩，快D同佢解釋返

自貼未啫

我叫書生唔再同你地占

呢樣難過叫我自爆,佢咁鬼死固執

agger,除左我

最衰你啦，玩咩啫玩

傻豬黎既

agger 除左我

同我

又關我事

自介未姐

你唔大隊 你係米8樣靚身材正多女

u join ?

入黎R水吹唔好潛先得架

又關你事

有女

你仲扮我好難做

大家好。
其實我係有j 既女女

關唔關你事

係重女

藍絲？

唔關

我愛私煙

Show block user

你嚇親人

冇啊

Pmed

我一直都係到

藍巴

唔好玩攬炒

唔好block我

又賴我

擺明

香港人精神

我都係藍絲

你夠賴我

用返你個招
膠attack

唔係藍巴咩好亂

抵你嫁

你呃人！你講大話！

絲打好

最鍾意睇人仆街

你信佢？

係你逼我架

我而家幫你wo,同你係同盟

係咪有花生食

我從來都係絲 係最寂莫個個眼殘

姐係點

你係紅絲

訓啦柒頭

點解我一d都唔覺你幫緊我

內戰 戲都有做啦

下

我講緊新黎果個唔係講你 你係絲
我記得

因為你成日對我有偏見

我要做ironman個邊

不嬲嫁啦

咁你要檢討下

#TeamIronMan

到我好亂
黑人問號.jpg

我忠於captain

乖，自貼左先

係你要檢討

姐係你係巴定絲我好亂
btw點稱呼

自貼完就明

真定假

佢係絲

內戰

你唔好諗住乘機轉移視線

去左睇marvel展早排，丁出血

好多絲打

你地輸梗

紅巴

軍官又係打撚死我地 我跟住軍官先

點解你唔係巴

我係絲
叫我三人啦就

積絲

我最愛spidey

點解你會知

3人絲

大家又要係到互溝 呢到女多男少合曬比例

積屍氣

三人識唔識占 太耐無追post

3絲

眠寶問完 佢自己答架 專心啲啦

永遠分唔清 有j既絲 同 冇j既巴

一陣去你屋企嚇你呀

幾好啊

多謝支持

唔識。原來想問，後來打消左個撚頭
而家r 水吹

點解？

我條team有redcfu

我以為佢同你都係假膠

我都唔識 不過可以做樹窿聽你講

不堪一擊

我師父係Manigoldo

紅師傅遲早會跳槽

佢未講

因為應該唔道德
同埋係自己亂諗多於一切
放棄係最好選擇

點解 （撚頭 笑左）

其實係我左手覆右手 滿意未？

u africa internet

書生都歸我旗下

少年你太年輕了

唔撚出聲囉 食完晚餐去左執枱遲覆都唔俾

我地太勁,冇計

重色輕友

你鍾意既男仔/女仔有女/男朋友

你兩個搞基

我電話壞左打唔到字, 有野搵我可以TG但可能好耐先覆
RED CFU我都好鍾意3國殺

我做左臭閪港女
詳情就算啦
因為好on9

有無比到勇氣自己既魔法

左手表示想知

你隻右手表示..冇手權

媽哩媽哩空

對住塊鏡講三次「我實得嫁」
就會得到on9仔一個

咁有j絲係應該巴黎嫁嘛

塔羅x三國殺 我join我join

我自私約左red bb
你排隊先

......

壞男人真係好吸引
我講到咁應該明啦

主公 皇帝
忠 fool: 可以跳岸一次抽多兩次

你唔駛曲線笑鳩我邊緣喎...師姐

有冇人可以講俾我聽
我唔get

哦,sp

佢本身有男朋友（好仔），但鍾意左第個（壞男人）
9估

study partner

我有男朋友
有人撩我做sp
我對呢個人心動左
咩都未發生既
而家收自己皮
因為我一直都知佢唔可能會鐘意我

無邊緣你 我地搵RED放負

一齊放負 下次

全中喎

我夠中

六合彩又唔見我中

唔好中個頭埋去呀 食完蝦條佢就走架啦

都未發生 唔算中

頂 琴日同同學買馬都輸錢好在少少地 我係燈神

#teamironman

笑左

咁都唔算

無啪啪啪
但我真心覺得佢幾萌

見多識廣 明

你想我抽你？

未啪點算SP

被杯

係性格定樣先

係你自己話要去captain個邊

咁都係有sp呢兩隻字

佢真係好好J

Y not both

下?

性格加氣場加制服

我都係咁叫SP

captain太大隻

佢好丁都唔洗屌我掛

我屌自己

佢撩你咁就有可能 唔好咁蠢俾佢食左

副甲仲大隻

好gay

佢同書生... 好明顯啦

唔好以為咁就無人追你數

推咁快 點追

哩係套甲入面發炮算咩英雄

婠婠

Po58 #60
唔識占 書生接手 麻煩哂

大家互相學習 唔好周佢住啦

食腦架嘛 點解唔算英雄
全部野都佢整嘅

留名一身蟻

你唔用甲比人打到仆街呀

都話係study partner

洗唔洗拎埋出黎一齊玩

做咩邊左我俾人打
你條暴力狂

幫你講好說話點知橋起我

打錯字 想講佢

Red bb

而家個關係 大家都好似好攰咁 有放手既跡象
你應該有好多野想同佢講 但係又唔知點開口 但係你又好似有啲諗法 只係差在唔識表達咁
佢仲有少少想等你 不過唔會耐
變番以前咁 我點知你以前係點
合番一切應該有 不過中間應該會牽涉某D野 係掛

咁佢有好多sp

好阿好阿

我地手握軍官最高機密

你個盾都係我老豆整架

無錯。根本無得同我地鬥

一齊睇下龍虎豹個啲 ？

我會有咩機密

仲占緊58咩, 頭先好似見到上個PO寫本PO?

你有卡?

超,咁我夠有你d機密

你有咩

大家互爆lo屌

我身為香港人
一定有香港人精神

咁你又有咩

Po 59 #91
唔識占 書生接手

打錯~

亏女

係咪爆緊啦

點解今次啲問題個難度升左咁多既
條條都咁19

對你好失望

你迫我
好唔講了

我都覺愈黎愈難占咁

Po 59 #112

唉 我都唔知應該點占 問親「點解」通常我都衰收尾
想知佢本身有冇拍拖果啲
btw 佢好似因為忙緊工作果啲野

四素 杯7 杯8 女祭 錢8

唔再同你講啦,嬲9

痴線 真係未試過咁

潛水

唔好呀 sor ah我錯

上返水啦

四隻牌點對個四素
火水風土？

又要氹佢

出左新手村d boss當然越來越勁架啦

今次係你唔著喇
我要揭竿起義了

Tg左佢啦

點解xxxx 你會點占
二人存在既問題會唔會惡化 時間流?

開多兩隻睇關係穩陣d

以我所知佢冇拍拖

洗乜

抽兩隻牌 代表問題成因

完成。

突然學術post
好難捉摸呀

大撕既霸氣

無拍拖呢句對我黎講係恐懼 有時我寧願條友快啲公開 我會死心得快啲

上面忌廉果個case
問題 杖5
成因 節制
姐係點

比你捉到路就唔會比人叫大撕啦

呢到係咁 會無啦啦轉左占卜方法 我地食下花生就得

我不嬲好freestyle

頂你 咪講啦
我仲諗住聽日用手指占卜

小二

問題 成因 兩隻牌

下個上Po #138 仲有前面唔識占既case
麻煩書生了

佢話冇
今日我找你地幫我解牌，話佢對我friend zone 同曖昧之間

偏正短語黎

點占

高塔戀人

搵大師幫我開多次 佢地話我已經無可能了 你要加油呀

係秘密!
不過你想學我可以教你
手把手教學

我負責食 無話要做工人幫你開花生上埋枱

睇四元素 佢應該即將friend zone你

借啲二又手拉手

唔玩喇 對大家冇興趣

咁我負責開

9up: 以我經驗，佢屎忽痕又會黎搵下你吊下你癮

寂巴好似有野分享

火冇行動之餘猶豫不決諗黎諗去
水又杯8埋 其實佢對你冇左原有既衝動同感覺
已經認真諗緊段關係
不過見到關係係穩定，可能幾岩傾幾夾

friend zone機率75到80

下一個上po #60 #91 #138 之後唔知
洗個白白先

等我講個秘密比大家, 其實不嬲都係9UP無占

咁好服侍 多謝大佬

紅師傅 幫我睇下而家點 可以嗎

我都係

咁賤格 點先可以逃離friend zone

我覺得佢對你地依家關係感到迷茫唔知點，所以暫時想採取觀望態度。變相佢會focus係做野方面多。
點解會感到迷茫？因為你地之間似乎除左你地仲有其他人參與，唔係第三者，可能是旦一方有其他追求者或者有軍師參與當中，所以你地之間仲存在緊想進一步但又要收收制既行動（唔知點講，友達以上戀人未滿既行動）lol. 依家關係擺明大家就因為自己問題而煩，各有顧慮導致雙方都覺得辛苦壓迫，但其實係自己比自己，諗太多。未來關係應該會有突發性既進展。

9up

好睇個個人性格同埋星座

係佢Friend Zone你前 表明來意
或者比佢快一步 擺佢入Friend Zone
9up

一個月就冇衝動，咩人嚟
不過我同佢上網識，如果試下約出嚟，會唔會有機會改變？

加返2隻關係牌
劍9 棍8

佢依家好似好忙，仲諗住下個月約佢出嚟。
約唔約好？

咩意思？

約 試下水溫

你開牌出來我可以解
抽5隻

見面時占 ？
最近好懶開牌

不過老實講，我覺得一齊機率好低
張棍8如果係new vision牌就有機
但可惜唔係 我覺得似中間突然有野發生導致關係變差

都劍9啦

因為睇4素fdzoned率好高，我叫寂寞開多兩隻關係睇睇點姐

我又要

我都需要其實

仲衰過就咁睇4素

上水了

劍9我成日硬係覺得係自己無野搵野煩咁

祝你今日好運

我prefer咁解

譚仔有事我先上水,依然嬲9

好呀 不過我都預知到結果

咦，我最後決定唔去呀聽日個個

我副mythic係解兩邊受敵，自己飽受困擾

hello

笑左一下先，你副牌得大牌？

約啦，好似唔錯

痴線 5隻牌順序去睇
完全係fdzoned

我用大牌開

喂喂喂

我又心思思
好撚煩

約都未約就friend zone

而家既你係月亮，好想做d野去改變但又唔知自己可以做乜，但唔做野你又好驚冇左佢

約的話，應該都幾開心同順利既，可能你會緊張d，不過整體都相當唔錯

唔約的話冇咩改變囉，然後你繼續好想約唔知約唔約好驚呢驚路

屌發雞盲你隻吊人係逆牌

終於上到網

on9眠寶
我呢個係2選1陣

約完結果 約會過程 而家既佢 唔約的話段關係 唔約佢本人會點

約好好多啦擺明

long time no see

我睇完你解先知係咩陣
我當左左至右順序睇

u see see me

其實我都係

咁我潛囉

唔好嬲啦 一齊推爆post

你地都唔明白我

I am not alone

唔好嬲 我會黎搵你架

鬼叫順序睇又fit到佢依家個狀況咩

We are study partner

I sleep u 占

佢再唔潛佢就炒

咁我約佢下個再下個星期六啦

右手你咪身痕

四個字 勇字當頭

鳩痕
好想打鳩自己

屌 今個sem gpa唔過3

好驚撞板

廢

掛住溝女啦肯撚定

有咁多人做軍師
不用怕
可惜當年冇玩塔羅

又現充

冇啊，我就算心情差工作模式上黎都會認真
有兩科killer科得B-

好，有咩事我會搵你地
好溫暖

下？我c-都拎過wo
B-已經好好

我year1都拎過c- 但cgpa都過3

我見到有科A- 點解會上唔到三既
屌個科唔計gpa
我asso時代每個sem都有科c range咁濟

暫時未有C range 感謝prof!

你仲踩多腳

咦 我眼殘
拉埋啱啱好夠3啊

CGPA吊係懸崖 SAFE

叫左你唔好打咁多飛機

即刻戒

搞錯阿 掛住溝女咁都過到3 冇天理

都話冇掛住溝女

放下屠刀

加油呀巴打 關關難過關關過

多謝

我都出左了 個陣淆曬底驚個prof針9我 好在正正常常grade

唔再殺生啦

寂巴先癲 下下過3爆4

原來學霸黎

係喎你地今日出

老屎忽早兩個禮拜出左了，好彩都好順利

大家都算平安

大家都係有識之士

眼殘既學霸

我又想約女仔出街,所以借用左上面個陣

目前既佢對我睇法:太陽

約佢,佢既反應:月亮

約會過程:高塔

約會結果:魔術師

唔約的話段關係:惡魔

唔約佢,佢會點:隱士

我唔sure係咪應該約,因為對高塔冇好感

弱弱一問

有PM既咩 點check?

那有p，你老母

所以我好奇點pmed

說說己而

我天真

有無人可以吹水

好掛住ex

po58 #60

明明雙方都已經擁有左好多野
偏偏硬係覺得唔夠
如果兩方面都對驚感情覺得有d失落
你好多諗法 做咗好多野 但冇乜用
佢就想進又進唔到 退又退唔到
未來你地會拉返開少少距離
退一步去感受返一段愛情
咁唔係壞事 反而會令到段感情更有吸引力同動力

依家嘅建議係等待時機既蒞臨
唔好放棄

大獅 如果同自己占卜 係咪左右手抽牌都得

右手早啲訓啦 唔好諗野

po59 #91

過去分手只不過一時衝動
你而家覺得迷惘
係因為你冇咗感情既主導權
所以好冇信心
相反地對方都仲睇好依一段感情
只係有時候想法太過樂觀 超越左現實
未來你地會發展得幾好

你應該做嘅事
係放低心目中既隔隙
多d投入呢段感情入邊

錯左Po number

po59 #138

即使你願意去改變自己
彌補翻以前嘅不足
但都已經能夠改變現實同未來
對方宜家生活得好好
感情上應該已經有寄托同支持
你再盲目咁中個頭埋去
只會比自己逼死

由得佢完結啦
要整合點解今次會失敗
你面對下一次既考驗

有無大獅係到 我開完牌 唔識解😭

po59 #147

你地既感情生活比較平淡同傳統
冇乜火花
令到你唔知道 同埋佢係咪真係拍到長拖
其實你男朋友只係比較含蓄
所以令到段感情發展得好慢
未來你地會停滯不前
因為想進一步 但又唔敢

建議係你應該做主導既角色
令到段感情有返d生氣
唔好下下老夫老妻咁
咁樣做的話 感情發展自然會快左

現實稱呼: 冰
性別:女
問題: 點做先可以同現任男友感情好啲？
諗問題既時間:02:09 30/6

po59 #220

過去同現在都表示你地嘅關係幾穩定
要注意既係 你未婚夫壓力比較大
唔清楚係因為結婚依件事 但是段感情比壓力佢
所以要留意番
有時可能自己太大期望 會造成對另一半既負擔

至於未來 你地結咗婚之後
感情既進度會放緩
要習慣下老夫老妻既生活

9up 祝福你地

我驚睇錯牌 所以補番d牌係下邊
占者：杯二
對方：杖十
過去：杯騎
現在：杯六逆
未來：杖八逆
建議：杯一逆

咩牌？

所有書都寫左手
但抽牌只係方法
殊途同歸 唔需要太介懷

9up

過去：聖杯王后 逆位

55

po59 #315

依家係咪由你主動去搵佢？
對方係比較被動既一方
雖然而家你地好似面對緊一個挑戰 一個契機去突破現時既關係
但未來你會發覺同埋佢真係唔夾

9up
唔準再試多次
有d攰

問題係咩
咩陣？ 其他牌係咩？

下一個po59 #349

問題：有無機會同佢發展
牌陣：人際關係
占者：吊人 逆
對方：杖二 逆
過去：聖杯王后 逆
現在：星星
未來：杖六
建議：權杖公主

杖六都係逆

陰公

愈是去想 更是凌亂
放下執著 享受當下
你會比較快樂

無謂又比感情所傷 仲唔夠咩？

其實我同佢都係不斷傷害對方

愛恨交織係最難忘
知道結果後 你又想點做？

唔知 我覺得好可惜 因為如終大家係相愛

成個牌陣最大問題係太著緊
著緊到忽略左現實
因為忽略左現實 先會失敗告終
所以建議先至會出杖公主

改變下心態先
既然以前你地既方法係失敗
即係點都要重新開始

反正都要重新開始架啦
咪由朋友開始做起囉
有邊對情侶 一開始唔係朋友？
係慢慢互動 慢慢升溫先會發展成情侶

重新上路喇
小心翼翼咁行返你想行既路

嬲佢否定以前一齊經歷既嘢 我又控制唔到我自己
佢都話做返朋友 但佢唔認自己中意得

都係既 大獅你瞓啦 好夜了

佢有猶豫
感情曾經對佢有傷害先會猶豫 否定
唔係個個男仔都係戰士 有時會做逃兵

現實稱呼: A
性別: 女
問題: 前度有第二個，佢會唔會搵番我？
諗問題既日期時間: 03:39 29-06-2017

又好似係
不過肚痛

我自己又係仆街 係咁逼佢

保濟丸

可惜我冇能力比佢知
佢知你咁諗應該唔會猶豫咁耐

老毛病 靠自己頂

大概一個月前 先嘈完 佢話做返朋友

其實柯晒就無事xd

屌發左個一生人最驚嚇嘅夢
屌你老母夢入面撞鬼
由此至終冇見到隻野但周圍突然一秒黑晒
我淆到攞手機周圍照
突然仲聽到好撚多尖叫聲迴響係我耳邊
係夢入面我郁唔到 好撚驚 去到扮唔驚一秒由 變 夾硬醒返
醒左即刻開燈
屌好撚恐怖
好啦希望訓得返 拜拜

留名

現實稱呼: 德
性別: 男
問題: ex會唔會搵番我復合
諗問題既日期時間: 04:59 30/6

軍官嬲完我未

現實稱呼：Yan
性別：女
問題：同男朋友出現咗好大嘅問題 想知以後會唔會好返 因為真係好鐘意佢
問題時間：7:48am 30/6

救命，有冇人有意見
塔變成魔術師即係好定壞

約

未

做咩激嬲軍官呀

你搞咩

個陣個prof 成日睥住我又串我

大家好

需要樹窿？ I can help you

我通常夜晚先灰鳩

右手

我已經再冇氣力對抗呢個世界了

咪啊你 你無力咪我地黎

有d 咩唔開心講出黎比大家開心分 擔下

我地樂意為你效勞

軍官救我

其實我路過
點計最多都係幫兇

我YR1 2.6X，而家3.3X

咁勁

輕輕的我走了
再見咁多位 唔會入黎吹水兼開占 btw很高興認識你地

大家
唔好咁

做咩又走

我到底miss了甚麼

神進展

眠寶 唔好走

完全跟唔到

再次黑人問號圖

大家唔好走啦
個個走晒我呢d柒菇碌點算

柒菇碌二號表示可以點算

可以點救你

你地幫唔到我

我話唔嬲佢又叫我嬲,我咪話ok 88
成件事就係咁

冇奓望幫到你 但求唔好潛 大家再鳩下鳩下

2個都唔好嬲 2個都唔好走

為我祈禱

咩事先

我嬲完啦

現實太殘酷

好想快啲到暑假 戲院上好戲

minion

如果想約男仔睇戲 蜘蛛俠好唔好？

睇大片唔會有錯

好準
佢話佢做左咁多野，但我都睇唔到，覺得好大壓力
之後就對我好冷淡 我做左好多野嘗試去解決我同佢之間既問題，但好似冇咩用，因為佢係度避緊我
但依家聽完你咁講，我有返希望，個心都定返d
Thank you

我係女都唔鐘意minion

睇咗？

x2

早晨咁多位

等緊出conjuring

你應該睇左頭po先

啲問題硬係怪怪地 但我又唔係太講得出怪係邊

睇左預告片

我係仔鍾意minion

開心係一齊 結果係生仔？

*開花

早啊 眼殘學霸

我係眼殘 但唔係學霸

佢之前係問 會唔會有女朋友

呢條問題係假設左一定有女會鐘意佢
但係女係要溝既
除非你好撚charm，或者好撚有錢
兩日都無就一係彭于晏咁既身形
如果唔係都係你溝女，唔會有女主動埋身

怪係d人好鍾意用埋呢d唔知乜9形容詞定咩詞去代替個最最最核心既字眼

你地兩個係咁打錯字

有無去m記試新野

一定係俾眼殘傳染 手殘

簡簡單單 一唔一齊到咪得

咁點解釋 喂喂喂唔識占「我會唔會有女朋友」

未有女朋友阿佢 應該

拿拿拿 你手殘你既事 唔好賴個眼殘既

佢中文應該係英文老師教

我幫人開其他牌
可以問例如3多個月內有無拖拍
如果無人出現/曖昧都會睇到
塔羅唔知有無呢個function

直接答佢唔會有

原來你識占卜 你識邊種

sor9ry

有咩新野

sorry

唔知

我個種出面無得買
但係用紫微斗數既星做牌
好耐之前係高登幫人開過
但太忙就一直深潛

wow

做咩姐你地

個名太柒叫唔出

幾時幫我

玻璃碎滿地

你講緊我

你好 加油

唔charm唔靚仔冇乳硬既身形

你可以係到占

寫低 比張紙佢話照單執
再唔係咪用自助嗰部機

good luck

點敢話幫唔幫 我都係廢丁一名
你地唔介意有可能唔準就得

你最後唔係就係想知有冇得係番埋一齊咩?

同埋我

我仲廢過你
要咩資料

你想問邊方面既野？
因為我地都有唔同牌局 選擇題都得

你又幾醒

撩我做sp 果個都唔靚仔
但係好撚charm
所以靚唔靚仔唔太重要其實

事業
問題:今年考消防,考唔考到

牌唔係身 今晚收工返屋企幫你

你都識講啦
我係唔靚仔唔charm冇乳硬身形,combo×3

你提醒左我你未找數

有勞大撕

不如咁講啦
首先 我想問下你 你係唔係一個悲觀既人先
佢分手唔排除係因為佢暫時想個人自由啲 想俾番啲空間自己 唔想再被綁係呢關係上
佢抖夠之後唔排除會番黎你身邊 但係同時間佢亦可能會背住你有第二個咁

唔知阿 係咁掛

屌你 唔早講

既然大撕你咁想知我個樣,咁我就唯有找數自爆啦

人人都心想事成就會天下大亂

假相死多三錢重

佢唔係唔想拍拖,係唔想同你拍拖

Btw唔charm冇乳硬身形+1

你唔奢望可以同佢係埋一齊
但係你見到佢同第二個男仔一齊去睇戲會呷醋
不如 你諗真啲 你對佢係有咩感覺

90%似

咁我又做證人啦 90%一定冇嫁喇
上次見面 我勉強可以話果時髮型有D似馬雲

90% 似佢咁有錢 ？

自私約

咁我推翻自己啱啱講既野
你已經過左條界 我覺得

唔係 果次total 有5個人
你果時未入黎

剪左個柒頭 究竟有冇可能剪完會唔柒
不過我個樣已經柒

我都想 唔洗賣身咁番工

ok u win

小心菊花

sure

不保

唔洗客氣,you are not alone

Yes 我好驚但好想睇

眠寶

我都係 又驚又想睇果個感覺勁正
但係應該冇人陪睇 自己一個又唔會去睇 完

早晨 眠寶

去斷六根

遲早你會放開到嫁啦

組團去睇

去苦提樹修煉番幾年先啦

hi 朋友

跨出這條界線 怎去善後

個情況同我一撚樣

你兩個去睇

你個情況嚴重啲

好正

u join?

中學果班 連平時gathering都冇聲氣 左推右推 有D又鬼咁忙

大學?
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

正常
你做搞手

小學呢

唔好提

我想抱孫

係我隻右手

個個都有呢d經歷嫁啦,難唔代表做唔到,差在你想唔想去做
我就已經成功左啦,who fucking care

一次生，兩次熟
溝多兩條女就慣啦

你個仔呢

其實見到佢同另一個一齊就可以俾到你死心嘅理由

就是你

邊有咁易放低
逼自己好撚忙
一忙就會唔記得傷心野

有個咁既老母

你再激走眠寶就打柒你

你都係啦

我係真無辜

救命

Lm

佢激嬲我先嫁

呢個我同意既

屌你你咪又想食花生

有個咁既仔

有個咁既老母遲早激死個仔搵山拜

怨案

我都好無奈

擺明 因為我都係xd

駁唔到 因為我都係

朋友黎左屋企 叫我同佢占
占完發現原來佢一路有對象收埋收埋唔講兄弟知

呢d 咪好兄弟

呢種天氣熱到好撚辛苦,又冇風
就黎死

你點會係街到

應該返工

是日身體不適 占一個算

都話食保濟丸

休息多啲

戶外工作 呢幾日12點開始熱到個人溫溫鄧鄧咁

戶內廢青

飲水

佢同我講話想識我個fd 子
話佢好靚
我心都痛鳩埋

占完佢先尷尷尬尬咁認

我係佢會死都唔認 話你唔準xd

飲左幾多水出番幾多汗,廁所都唔洗去

葡萄

我都想識

屌
我知自己唔靚
但哄下我都唔洗死呀

笑死

又真係幾hurt下
佢見撩你唔成 想向你個fd埋手？

咁衰架你 跟住我就會形住自己唔準

跟住就真係唔準

我地位底下到一個地步

表情撚

咁聽覺得佢幾仆街
右手你快啲斬手指

今日占左幾個fd黎練 都準

以前個占卜po由你負責
加油

你咪又係手殘

佢無搵我啦
我忍住唔睇佢whatsapp 同facebook
我覺得自己已經好叻
已經無再丁佢d 相

哦

世界級

圖呢

屌你

副超12點戴到而家冇除過,除左好快白內障

你同你個fd各一張

我未預備好

一上水就已經800個回覆

佢叫你以前 以後佢負責

屌你 係你害我...

圖

原來係咁 大師好嘢

全部都交晒比你地喇

拿拿拿 你眼殘兼手殘 就咪賴落個剩係手殘既

你未見過我腦殘

咩類型boardgame

自隊一打 啦你

示意圖
我fd 子

呢個係我

呢個好好笑

我發現
除左我地人多左 回覆頻率開始升左之外
平均年齡都升左好多

小2

你想暗示啲咩

你老了

我係魚竿 你係魚 我要吊你
真心笑左

咁講野既你

應該要講人生閱歷豐富

老屎忽

見多識廣

年輕真好

老野表示 我潛

咪阿你

木魚同和尚

正 試下同條女講

不問年齡 唯材是用

依個poo有邊個出左pool

你係雞我係薑蓉

你指而家O緊?

only u

and you

書生大人好憎我

點解我會比人吹到由書生變做基佬
到最後出埋pool

係淫賤書生

淫賤基佬書生

俯後撐仲係得28下,練極都唔上,屌
救護23就冇問題,消防要25好似好危

年紀大係魅力
依個情況係著西裝既時間更加容易發現

其實呢個係咩黎
開心快樂跳？

我feel到一日一po既時光番緊黎

後撐個下有冇用力爆？
會快少少 但會攰左好多

即係零占卜師當值既時光返緊黎

唔好咁講 我地有新血

wfc

廢青表示好撚餓

食自己

西裝仔仔

食緊榴槤

有型大叔加西裝係無撚敵

書生做左大叔

你屌錯人

無問題
大叔先係男人既黃金期

書生大叔有market

頂你搵工又煩搵屋仲煩
明晨地理位置價錢極好。點解！點解個flatmate要係兩個男人

佢都大叔.................

唔係我話佢係大叔嫁

唔大叔咁哥哥囉
萌大奶，唔同萌法

書生哥哥

眠寶搵咩類型既工

有呀,彈出彈入
肌耐力又唔係唔夠,硬係個節奏快唔到
有fd叫我做抗乳酸訓練,但夠肌耐力既情況下好似作用不大咁

咩工都好

我覺得自己是零
利申:從來唔著西裝

順便比你識下

屌

grad din 都唔著 ？

著
除左grad din同見工

唔錯呀

軍官哥哥

林嘉欣會有危險

係果兩個男人會有危險

除左grad din同inaug helper 冇著過

我係弟弟

平時連恤衫都唔著,永世短tee

恤衫 好中意

所以你係靚仔

偽毒 文青 MK

大哥

我著tee,係真毒 毒撚

you

kfc可唔可以爭氣d
每次叫雞都失望仔

熱氣

新雞

M記d雞都好屌過kfc

香草辣雞翼

正啊 識食

之前瘋狂食
香草辣雞翼餐再加多兩隻

你真係好鍾意食
其實30件麥樂雞都好好屌
蜜糖芥末同韓式烤肉醬

背心呢

點解又番黎呢個topic
唔係叫緊雞咩

除左開工之外唔會著

30件食撚死

個陣隔兩日食一次

會變女人
雌激素

唔怪得佢gay

peter姐

第一，我唔係Peter
第二，我唔係gay 啊，淫賤軍官淫賤書生

大師你好！！！勞煩幫小弟占一占卜唔該
現實稱呼:張先生
性別:男
問題:同前度有無機會再可以一齊
諗問題既日期時間:30/7/2017 19：56
唔該各位大師！

我都知道張先生你係男既
排下隊啦 得閒上黎望下占左未

練完俯後撐又膝痛,而家忍痛疾跑200米追巴士

彼德唔係叫Peter 你玩我

第一，咁你係邊個
第二，我唔係淫賤呀

正義與淫賤的化身 — 軍官!

咁我租

其實你同佢係未一齊？
朋友既將來定咩將來？

你認真?

我幾時變左係淫賤

我中意

大撕點話點好啦

係。因為你呢句

wow jed thx

嘩

大撕 係你出手既時候!

我講笑 唔好租

第一，我叫安東尼（最寂寞大師你占過我 ），我叫使徒彼得係因為佢係唔認耶穌叔叔三次嘅「最好門徒」，想指出最好嘅都係咁，人都不過如此，同我真名並無關係，同埋唔係，我唔係耶

第二，你係淫賤軍官

第一，即係tony
第二，我好pure

你咁樣淨低書生一個好咩

有你同佢 夠嫁啦

我都仲未分得清佢既情況

正評

喂呀 我100% straight架
幫佢唔到

我straight過你

who knows

100% bent

軍官knows

拗唔彎

u 2

咁我明喇peter

你認唔認你係gay!
再嘈J都拗彎佢

點解我覺得係3角關係

互含互打

你講乜..

太極圖

扮

正呀大撕

......
大家好我係Peter

生命受威脅我都唔認！

有冇人正話睇到tvb果個突然彈出黎既女人

玩下姐anthony

剪斷埋佢好冇

你令我記返起當時大師你...
：原來係你anthony
：其實係antony
：一樣啫咪都係安東尼

Hehehehehehe

尊嚴問題，剪斷埋我都唔會認gay

記得咁清

邊緣人唔記呢d仲有咩好記

你邊緣?

同我爭個邊緣位

me

行開啦 書生哥哥

森麻哥！
我有關於你個塔羅占星program既疑問
可以點聯絡你

我點解唔邊緣

嘅唔好搞事好冇

因為呢度我最邊緣

橙色3

我先係

勁好笑

你近排去左邊

軍官可以開定post

痴線推得好快

負皮軍官

哦 原來一直負皮我果個 係你

ff

睇完戲點解會多左咁多頁

記得爬文呀絲

我又返嚟了
忽然個人好灰 好想放棄佢啦放棄讀書乜都放

....

唉 我完全唔知自己想點

咁你點算

點解我要放棄？

爬完
變型金剛係電影界既刺客信條

因為我望唔到下一步點行

你排隊塔羅lo

我想大叫呀

同我隻狗慶完生你地都未1001

995

咁我開啦

我隻狗生日快樂

十分快樂